Zero4Bomb


■このゲームについて
Zero4シミュレーターです。

素早い操作でゴールを駆け抜け、反り立つ壁のギリギリで
止まれるかを競います。

■起動方法
ゲームフォルダ内のWindowsフォルダ内のZero4Bomb.exeを
ダブルクリックしてください。

■ゲームの開始
なにかキーが押されたらゲーム開始です。

■基本操作(デフォルト)
[キーボード]
.：クラッチ
/：ブレーキ
\：アクセル

w(↑)s(↓)a(←)d(→) : クラッチを押しながらシフトレバー操作

■動作環境
CPU 
 corei7以上推奨
GPU
 Intel UHD Graphics630以上の処理能力
 がある環境を推奨

■注意事項など
・本作が原因で何らかの損害や障害等が発生したとしても、
　制作者は一切責任を負わないものとします。

・本作、または本作に使われている画像、音素材等の
　無断転載・無断利用は禁止です。